上主會原諒 洗禮嗰陣見到人甩假髮之後笑到仆街嘅我嗎？

其他人都係阿伯阿婆得我係到笑
落地獄啦你
只要真心向上主道歉，就會原諒，因為神愛世人

諗到都覺得好笑

其實係甩到一半之後
係水到上返黎嗰陣即刻用隻手扶返住
見到一半光頭

水鬼

其實光頭可唔可以上天堂？